大家有無遇過d好硬頸既人

即係佢明明想做，但俾你講左中，就即刻話邊有d咁既事
又例如佢明明鍾意黃色，俾你估中又話自己其實鍾意藍，結果就好唔憤氣，唯有隔一排等你唔記得先買返黃色野

通常同呢d人講野，就唯有講相反既野迫佢做。

話想我公司有個大佬，你明明想佢炒姓董果個，你又知佢想炒，點知有人一傳話炒佢，佢就即刻死攬，等你地班人覺得佢唔係咁易估。跟住隔左成年先話佢自己腳痛唔做。

呢兩次又係咁，明明話炒姓林，再換埋個department head，一收到風d人就煲大，佢見事敗又要焗住死攬

咁我老闆就好撚中意養d綠色昆蟲，我想問下如果下次傳老細死攬下屬，甚至不憎打架都要力保佢養果3萬隻昆蟲，佢會唔會嬲得滯一炮過dump哂佢？

姓林

Sor hahahaha 公司d人叫佢林太

呢個真，我都識一個

推

傳第二d野得唔得